Q: 天氣
Q: 天氣 下雨
Q: 冷熱
Q: 氣溫
Q: 溫度
Q: 溫度如何
Q: 溫度怎麼樣
Q: 天氣如何
Q: 天氣怎麼樣
Q: 天氣好不好
A: 氣溫#temperature#度，有點冷喔，外出記得多穿幾件衣服!
A: 氣溫#temperature#度，溫度舒適。
A: 氣溫#temperature#度，比較炎熱，請多多補充水分!
A: 氣溫#temperature#度，有點冷喔，而且有#rainfull_prob#%機率下雨，外出記得多穿幾件衣服還有攜帶雨具喔!
A: 氣溫#temperature#度，溫度適中，但有#rainfull_prob#%機率下雨，外出記得攜帶雨具喔!
A: 氣溫#temperature#度，比較炎熱，而且有#rainfull_prob#%機率下雨，請多多補充水份，外出記得攜帶雨具!
Q: 會下雨嗎?
A: 降雨機率#rainfull_prob#%。
A: 降雨機率#rainfull_prob#%，有很大機率降雨，外出請記得攜帶雨具喔!
Q: 空氣品質好嗎?
Q: PM2.5濃度高嗎?
Q: 空氣好不好?
Q: 空氣乾淨嗎?
Q: 空氣髒不髒?
A: 空氣品質良好，可盡情呼吸新鮮空氣。
A: 空氣品質中等，敏感性族群可能有些不適，請盡量避免外出。
A: 空氣品質很差，請盡量避免外出以免產生不適症狀。
A: 空氣品質非常糟糕，強烈建議您避免外出，尤其是心血管、呼吸道疾病之患者或老年人。
Q: 適合出門嗎?
Q: 可以出門嗎?
A: 氣溫#temperature#度，有點冷喔，外出記得多穿幾件衣服!
A: 溫度適中，天氣良好，空氣品質也不錯，非常適合出門活動喔!
A: 氣溫#temperature#度，比較炎熱，外出活動請多多補充水分!
A: 氣溫#temperature#度，有點冷喔，而且有#rainfull_prob#%機率下雨，比較不建議外出活動。
A: 降雨機率#rainfull_prob#%，有很大機率降雨，若要外出請記得攜帶雨具喔!
A: 氣溫#temperature#度，比較炎熱，而且有#rainfull_prob#%機率下雨，若要外出記得攜帶雨具並多多補充水份!
A: 空氣品質不太好，氣溫#temperature#度，有點冷喔，請盡量避免外出以免不適，若要外出記得多穿幾件衣服!
A: 空氣品質很差，請盡量避免外出以免產生不適症狀。
A: 空氣品質不太好，氣溫#temperature#度，比較炎熱，請盡量避免外出以免不適，外出活動請多多補充水分!
A: 氣溫#temperature#度，有點冷喔，而且有#rainfull_prob#%機率下雨、空氣品質也不太好，比較不建議外出活動。
A: 降雨機率#rainfull_prob#%，有很大機率降雨，而且空氣品質也不太好，比較不建議外出活動，若要外出請記得攜帶雨具喔!
A: 氣溫#temperature#度，比較炎熱，而且有#rainfull_prob#%機率下雨、空氣品質也不太好，比較不建議外出活動。